仲堅持用ios11唔升ios12嘅入一入黎!

睇左幾個post 發現原來好多人仲留喺ios11
係人都知11係垃圾到無倫
究竟咩原因驅使你地唔上12

等出13先上12是常識吧

好麻煩

IOS 11公認垃圾,捱左足足一年

衰on9囉

12又快又唔倒水 冇乜理由唔升

唔升12既以為好醒，其他極on9

純粹唔想升
之前部se都仲行緊iOS 9

訓醒自動up完啦

IOS9 路過

停係 iOS 11 就咪講出黎啦
懶醒懶特別咁，食到成口屎都話好味

舊機，停係iOS 10,冇咩問題

除左停係10或以下
11無理由唔升12啦 屎咁

一樣，唔升，除非買機

用考古機嘅死守撚入嗮黎打j

Ios11升上ios12即卡後悔

壞指紋+電倒水

Ios11本來訓醒都仲有60-80%電

依加12唔差電訓就冇電自己熄

Ip6s

新se上左12 旅行玩足一日都仲有20%剩

Reset 重裝啦柒頭

更完又要reset重裝

更咁黎把撚

不嬲大升級就係預你reset先升
Ota係dirty flash 好易會有小問題

用緊12嘅反而擔心13會係點

Iphone6s 一開始算上去係快 無咁倒水 無l得頂
但最近上年12月開始倒快左好多 仲成日卡 分別太大
Capacity 都係95%左右
唔知關唔關仲係iOS12.0.1事

11公認係伏
唔明有咩好堅持

用緊ios10.2

其實8plus 升到11.3都好夠（11.4唔好升）
12唔升都ok（如果好想升，升到12.1就好停）